老娘的草根飯堂 - 半小時晚餐 ： 雪菜火鴨絲燜米

呢個足足拍左三次既火鴨絲燜米
其實一d都唔難，
只係拍親都漏咁d鏡
結果某人食左三次
佢話短期內都唔好再煮喇！
但我覺得呢個幾好呀！
又快又好食
唔計浸雪菜，基本上半個鐘就攪掂！
煮多餅米粉帶埋飯都得！

文字食譜recipe:

Facebook專頁 :
Instagram:
Blog:

老娘

傳統上都要覆：

狗糧

終於有報紙

包吹

打隻蛋落去仲正

想食

老娘

早安早安
很喜歡見你

早安早安
很喜歡見你

今朝食咗雪菜肉絲米粉
一路食就一路諗緊晏晝食唔食炆米好
我都係唔食啦，睇你啲片就夠
因為我驚出面嗰啲會有伏

很道地呀
不過要食三次真係會悶

而家d狗糧食得仲好過我！

我舅母果兩隻狗食花膠架！

而家可以日日用！

我影左時都見到……
太搶鏡！

燜米落蛋？

出面無自己整咁好食！
唔會走去拎d鴨骨煎左個湯落去煮

但都要50蚊一碟

記得我第三次想煮之前問佢
佢係好大反應話『下？又食？點解又食呀？』

我估短期之內真係唔可以再煮

之前試過65蚊一碟炆米
好難食，仲食到我肚痾
所以我要學老娘自煮了

錯重點！

呢個真係好簡單！又唔多料又唔洗鑊氣……
完全唔需要比人賺！(除左撐黃店！）

推，支持本土創作

麻煩like, follow, SHARE!!!!!!
我要VIEW!!!!!!!!!!

無人睇真係好傷心……

食三次

佢聽到雪菜兩個字都怕……

但我次次炒米炒到痴曬底

份食譜404

又隔左隔

已like and share
好想食

老娘~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

好靚仔

幾驚你地話碎

午安！

快d整！整完post！！

鴨髀要買兩隻
因為會忍唔住偷食

唔好咩

其實我有諗過買一邊……
留個下脾自己吃

好彩無，唔係就要食三次

咪濕上加濕囉

喔 我以為你個米係乾

又好似係喎, 咬少啲咪幾好

好彩冇咋
否則就變成油膩嘅老娘

燜米黎點都係濕濕地～